文宣CONNECT廣州 (廣東廣西深圳) 要佢警覺同文(廣東話話系族群)下場同外省北佬會插旗佔據經濟成果

文宣CONNECT廣州 (廣東廣西深圳) 要佢警覺同文(廣東話話系族群)下場同外省北佬會插旗佔據經濟成果

有冇得諗

支線 與其戰場喺香港內耗 一定要廣洲都加入埋攬
因為大陸有想將經濟重心南移的局勢

粵人治粵

1020 到時見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

推

其實廣東人對香港文化認同感強啲
定對支那文化認同感強啲

真廣東人一定香港

係你覺得定係真係識啲真廣東人？

00後好多已經溝咗北佬血統

問下班廣州佬聽廣東歌定中國好聲音就知

我唔識廣州人
但有啲友喺微博上share lmf 首2019

其實無咩用，佢哋認為愛國大於一切

佢哋係一千個人？
一萬人？
一百萬個人？

如果喺廣州有50 個手足
你覺得夠唔夠玩？

真廣東人因為同聲同氣 文革都落唔到手
但已經有好多北佬入侵 亦有一批廣東仔鄙視北佬

其實上海都一樣
識一啲上海人
基本上係崇洋排外

應該要啦
廣東廣西真係同文同種
容易啲connect

廣洲local靠外來人口收租
唔滿意撈佬但有錢收就算
唔會connect到

兩個都係賺錢養全國

廣西係咩

廣東人不了 呢班撚樣明知我係香港人都講匪語

cennect “非洲兄弟”

廣西睇地方，北部唔係

唔算南移
不嬲都係南方經濟中心 宋朝個時都已經係咁
你唔係以為班北方朦豬瞇瞇眼胡種有創造經濟能力掛
支那歷史兩次外族入侵都係由北開始殺起
愈北就愈支畜橫蠻 南方仲有少少機會救番

血統論站不住腳 重要的是教育同所屬既文化

唔講有冇用
敵疲我取

兩大城市 上海廣東都生出民族觀念 共抗北京 華西